中同係自己大廈做看更，你會點做？

咁仆街都有 一於唔執輸
學佢咁去返佢大廈做看更

叫佢著好制服上自己屋企食日本朱古力

新年利是大封d

每日同佢調情

叫佢上你度食飯

睇下佢有冇得罪過自己,有就同法團主席投訴佢

請佢出去

熟嘅應該會同佢吹水
唔熟嘅又冇乜特別，可能第一次見到會講兩句噉囉

你還好嗎 ？得閒上黎食飯